落雨嘅時候到了 又係一班..

又係一班垃圾唔撚識擔遮 特撚登攞把遮掃鳩你塊臉嘅時候
講緊你啊灰頭髮灰色直間裇衫西裝柒叔
對唔住都冇句 屌你老母

下次唔撚會猶疑一腳踢爆你條條fing又老又臭又發霉春袋

踢爆你啲春袋滷水汁逼你飲返飲到雪雪聲

好撚好笑屌你老母😂😂

好嬲好嬲但又唔夠膽當場屌佢唯有上連登開post鬧下當屌左

以後唔撚猶疑

想打鳩我呀?嚟吖打鳩我丫
下次我一野插爆你屎眼啊
我成日係旺角信禾，係好景，係黃金商場
打鳩我丫
打鳩我丫
睇你邊認得我丫
on9架你
打鳩我丫
出街打鳩我丫
打鳩我丫

好撚似你咁成個人生好失敗唯有靠連燈狙擊人嚟攞成就感😂😂

再係咁實打撚到你仆街
我叫我老竇鬧到你飛起再攞刀斬死你

To所有唔撚識擔遮嘅人
我屌你老母

屌又係呢條5毛碌柒

你真係好撚慘
人生冇希望😢

屌你老母住海怡都咁撚賤格

你人生真係慘
老母被人神攻生痔瘡

你老母真係好可憐
收價一蚊一個鐘
結果要被人排隊屌收快錢

我全程睇到晒
啱先上巴士嗰陣見到前面有條傻仔畀個啊叔揈濕咗 個樣好嬲但又冇出聲
好奇跟佢上樓上坐佢後面 點知就畀我見到佢上連登開po
原來就係你條戇鳩仔

排隊屌都算仲要市道差冇job接

做孝子畀錢屌你老母啦